1. Установить зависимости `pip install -r requirements.txt`
2. Запустить `python main.py`
3. Открыть http://127.0.0.1:8000
4. Сам HTML находится в `report.html`, после изменения достаточно перезагрузить страницу
5. Можно использовать любые либы, главное, чтобы они корректно отображались в `Selenium`, по идее жс там нормально работает.
6. Ширина должна быть фиксированной, сейчас стоит 1024px.